(台測)邊個殺我隻狗1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.約翰·維克是一位退隱江湖的殺手，不久前失去了因病而逝的妻子海倫，這令他哀傷不已，舉辦完葬禮後連過去同為殺手的馬克斯也前來關心他。不久後，約翰收到了一隻海倫生前為他訂的小狗黛西，海倫希望黛西能陪伴約翰，而他也將黛西視為朋友。一早，約翰開著他69年的福特野馬愛車和黛西出門，當到一間加油站加油時，塔拉索夫家族的領頭維果的兒子約謝夫想要和約翰買下他的車，但被約翰拒絕，約謝夫便此心生不滿。當晚，約謝夫和另外兩位朋友格雷戈里、維克多蒙面闖入約翰家中，不但襲擊了他還殺死了黛西，之後便搶了車庫裡的福特野馬後離開。約翰從昏迷中醒來後發現奄奄一息的黛西爬到了自己的身旁斷了氣，之後便將牠埋於後院

2.在前殺手約翰·維克殺光維果和約謝夫·塔拉索夫一行人的四天後，約翰開始尋找自己遭到前者搶走的1969年福特野馬，並循跡發現車在維果的弟弟艾倫那裡。約翰在獲得艾倫根據地的門卡後隨即開車前往，並與艾倫的手下們展開飛車追逐及搏鬥，而艾倫也察覺到傳說中「殺神」的到來；在他打倒其手下後，約翰到艾倫的辦公室倒了兩杯酒給他，以示「和平」。接著約翰便開車回家，與自己在殺死維果後帶回家的「沒有取名」狗見面..

3.在通緝令發布後不到一個小時，前殺手約翰·維克成為了地下界的名人，並不斷地在曼哈頓四處逃竄。高桌會新成員桑提諾·德安托紐被約翰殺死後，他被高層人員宣布「逐出組織」並為此獲得1400萬美元的懸賞令。約翰到紐約公共圖書館中取得了被秘密保存的十字架項鍊及一枚含有「標記」的血誓勳章。在從多名刺客手中逃出後，約翰找上了白羅斯刺客集團的領導者——總監，對方接受以十字項鍊來換作「車票」，來引渡約翰至摩洛哥卡薩布蘭加

8 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車